傳說中既鐵路應變部隊?

2018 年既post
宜家執柒左

咩黎架? 食得架?

職務係咪影底褲？

掃街佢地就叻
捉人？不了

唔係有個警區叫鐵路警區？

班人去哂邊？

克警鐵路應變部隊
龜縮廢柴
原來只係紙公仔

何君堯老婆

博科教育中心（Bravo Learning）位於炮台山桂洪集團中心501單位，門外貼有大量師生合照，亦在明顯位置貼著一張「傑出導師年獎」，得獎者為Cecilia Chan。這名「Cecilia Chan」就是何君堯太太陳浩明。 記者翻查商業登記冊，發現博科教育中心由富榮企業有限公司持有，公司註冊處記錄顯示，富榮企業的董事和股東是陳浩明（Cecilia），秘書是何俊螢（Charlotte），何君堯的女兒亦名為何俊螢。

去咗上環兼職速龍呀

喺hkp fb 就出飛機post
現實就影都唔見
D 察餉都唔知養埋幾多依d 隱世小隊